其實一直覺得FF7 RM用既風格引擎一開始就錯

如果可以用類似薩爾達果類引擎風格製作，深信一定可以放大原版遊戲劇情故事既深度交代，依家無論人設同風格一味真實，交代好多名場面都非常之礙眼同怪相非常，同埋過份追求真實既無關城市背景構造等，究竟今次出呢集故事相信只限於神羅公司劇情就完，當然會加番好多新劇情黎拉長故事，自已一定唔會心急買黎玩，一定會等佢公布出PC完整版先會買，加上一輪介紹同宣傳，老實講，就算當年玩過三次爆機既我，都無熱血會沖